# 8º ano
Nessa página vocês encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens são feitas em dias específicos da semana.

**Segunda-feira**

- [Matemática](https://padlet.com/mkmdeoliveira/kj9ljkfquhge8cdj)
- [História](https://padlet.com/fredericohorie/psgeitbpzb3xxio7)

**Terça-feira**

- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/lqz3tq38ml06jl7x)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/melquiadessupervisorpibid/Bookmarks)

**Quarta-feira**

- [Artes](https://padlet.com/edbergon/63zspdlwliajb4lt)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/x71d2er1q7ymf28g)

**Quinta-feira**

- [Inglês](https://padlet.com/leodobrasilprof/hpa1hbtwdgyeie16)
- [Geografia](https://padlet.com/HudsonEmanoel/8anogeo)

**Sexta-feira**

- [Educação Física](https://padlet.com/kallinemiranda/ef8anojosafa)

**Sábado**

- [Sala de Leitura](https://padlet.com/fredericohorie/Leitura8ano)
- [Sala  de Recursos Multifuncional](https://padlet.com/fredericohorie/swxwpjj8uu9nzgyz)

## Reinserção 7º ano

Para os alunos em reinserção, as atividades de cada disciplina podem ser acessadas pelos links abaixo:

- [Artes](https://padlet.com/fredericohorie/6xsm45j2j8n5wmmk)
- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/o76l89wpgb3jrt9a)
- [Educação Física](https://padlet.com/fredericohorie/o1zo90uyngtdrmvs)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/fredericohorie/bxr64gpl0pd27ooq)
- [Geografia](https://padlet.com/fredericohorie/reinsercao7anogeo)
- [História](https://padlet.com/fredericohorie/lxtfc4in93s0bzh1)
- [Inglês](https://padlet.com/leodobrasilprof/x1wy3xhqoy3g1lnd)
- [Matemática](https://padlet.com/fredericohorie/pzw2t8pe5ly0ji2w)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/5vppr3s1fvel8t9z)

